其實黑警扮示威者應該係國際醜聞

雖然係香港唔犯法

但係道德上講唔通，扮示威者有蓄意破壞民眾和平集會遊行之嫌疑

警犬有道德可言？

狗唔會有道德

理得黑警有冇道德，要宣揚俾外國人知

法國電視報左啦

要將呢個行為瀨落共匪黨到
跟支国一樣 港共打手假扮示威者去破壞 就好似佢地會派人滲透你既國家 美澳加台等
總之所有野都要瀨落共匪到 等其他國家開始加入反共既陣形

警察擺明想屈你地班友燒地鐵站 破壞公物 做頭條
記唔記得818 流水式集會零衝突紅媒無野報到要搵大灣區新聞報

1。集中請願消息
2。冷處理警察暴力 （大把時間清算）
3。相信勇武（大拿拿三個月啦佢地大個仔屌到鬆化曬成熟囇啦)

In Hong Kong we trust

仲要去美國領事館之後做
中囯又贏

無道德可言，但點制裁

唱到全世界都知就得

Push

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片

推， 黑警可恥，